美國覺得我地只係當佢condom咋

係呀，人地pass左個act我地咩聲氣都無
係咪應該黎翻場集會，再次讓美國旗係香港飛揚
感謝翻人地pass左，同促請班senates儘快過埋佢呀！

仲有參議院

自推

所有集會都高舉美國旗 🇺🇸

感咩謝 參議院都未知得唔得

傻啦 係美國當我地condom

我想講
未過架
過咗第一關 仲有下一關

一個二個發佈錯誤資訊

爭參議院，可以再集氣

跟本反共係兩黨共識，感唔感謝佢地都會照上ga la
Focus番本地戰線啦

朝早 美國眾議院表決時 整左成塊集氣版 上左去

同意
但同意樓主既idea
讓美國旗飛揚，落中国面

自推2

咪話未過house of senates，集氣促請過埋佢

🇺🇸🇺🇸🇺🇸

push

岩岩禮拜一先集會支持完 點會覺得係condom
香港人做得唔夠既唔係集會感謝既數量唔夠
係參加twitter既人唔夠 拜托唔好只識停留係奶共fb 繼續圍威喂推post 要多謝所有支持法案既議員 國際線就需要每一個人既加入

煩撚過閪

有道理
人地幫我地就要報答
繼續美國旗

搵個星期六日日頭搞好d, 人又多d，又睇到d美國旗

推

都未pass

集氣參議院盡快討論啦

搞返個旗海遊行啦

自推3